BTC五幻了

要走喇，要爆喇

暴跌呀走呀

信大師冇窮人